【突發要記者！】屏山北參選人羅庭輝就選舉不公提出選舉呈請！

【採訪邀請】

正式就屏山北選舉不公提出選舉呈請

素人羅庭輝挑戰鄉事建制，在元朗屏山北僅以兩票落敗，但在選舉過程中建制派候選人出現大量違規情況，包括威嚇選民和票站主任，導致票站主任監督選舉過程未能公正地履行職務。

此外，選舉還有各區執法尺度不一的情況，選舉若未能公正，將嚴重影響賽果及合法性。因此羅庭輝提出呈請，一為屏山北居民爭取公義，二為日後鄉郊參選人爭取公平的選舉環境，並促使政府盡快修改法例，改善選舉制度及令選舉人員能履行職務，維護選舉公平

地點：高院門口
時間：1月20日(一) 2:45pm-3:30pm

出席：
元朗屏山北參選人 羅庭輝
北區區議會主席 羅庭德
多區素人

北區區議會主席：警隊無惡不作應重組，本土派終極目標奪政權

「警察僭竊擅權，無惡不作，只有重組警隊，重申制憲，方能為人民充權」。

十連1/10

十連2/10

「我們的終極目標是入主禮賓府，成為添馬政權的執政聯盟，奪取政權，實現煲底之約，與港人普天同慶，以祭義士亡魂」

「實現煲底之約，與港人普天同慶，以祭義士亡魂」

召喚記者！！

p

推！

記者!

要記者！！！

辛苦曬記者朋友！

記者朋友！！

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Push

push

差2票緊係唔屌佢啦 告到佢甩褲就啱

推!

光復香港！

時代革命！

支持！！！

唔可以放過班死鄉黑

建制派 親中派/親共派

721 721 721

痴撚線 一定要告哂成班鄉黑
成班垃圾

記者！

順便報埋ICAC 票站主任都有問題

ICAC今時今日仲有冇用

冇 不過用嚟make noise 都仲得

佢好有心 就算而家暫時落選 都好勤力去做地區工作 反而當選嗰個就唔撚見咗人 必須幫手推

鄉黑理撚得你死

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

支持

推推推

重選

一早應該做！

其實唔止記者, 如果有可能都需要有同路人支持, 佢而家咁樣一搞一定俾班鄉黑搞, 要出黎話俾佢本人知he is not alone呀!

記者, 手足, 乜人都要

推！！！！爭1票呀！！！！

D

X

上訴

lm

要人要記者~~

就夠鐘啦！

打倒鄉黑！

Tui

推推推仲有一個鐘

推撚到佢重選

推到有人有記者！

要人要記者!

加油

對法律系統冇晒信心